克羅地亞晉到級 小妹派10000比依個post其中兩個人

泥清

Lm

ok give me thankyou

冇喇 燈唔到喇

留名

頂你 原來你係到燈

燈燈

lm

求下你抽中我

10000¥都好

好想格仔贏

等睇走數

你都買得好大喎

LM

克羅其實唔差

Thx

l.m

LMLM

Ok

唔好走數啊，我都支持格仔架

德撚手足會唔會易D中

樓主善有善報

唔會 因為克羅地亞晉唔到級

lm hi

X10000

LM先

我

Lmlm

留名身體好

屌你老母

雖然唔知派10000咩 不過都lm 先

燈

l m

派我

留言

haa

留明

LM HKD10000

俾我啦

多謝:3

ok

Thanks

好

lm 等收錢

多謝哂 有錢交學費了

Hi

多謝 係咪真係派？我輸左個啲就可以填得返

唔洗派 英格蘭贏了

LM 派俾我

有錢分

派啦

多謝ching

哦

我了

Lm 走數

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

多謝

原來泥清燈鳩英格蘭

派我啦一場拜狗

98

留名走數

找數

又要睇走數

收到了

幾時派?

等收錢

抽籤？

Lmmm

多謝！

有冇我分

派未

走啦

找數時間到

樓主慧眼

多謝先

留名抽獎

留名
派未？

留可等睇走數

Lm收錢多謝

多謝 我asso個留位費有著落了

樓主証明到有找數,我送100000比樓主

留名
唔派死全家

留名派錢

LM 走數X全家

I love u

留名！

咪撚走數

走數正仆街

哈

10000

thanks

lk

留名先

多謝你既10000 袋袋平安

lmlm

派左未

留名 等派彩

Lm 1000

留名睇樓主走數

😀

留個靚名

55

係派就快

謝

咪走數

幾時抽

派10000個膠？

L睇走數M

抽我抽我

又係走數撚

派比我 我捐一半出去

樓主

1萬粒膠咋各位

Lm!

派比我

LM!

派比我bb

請找數

幫補下

等走數

揀我

正

傻鳩

thx

ha

睇走數

Me

強貼留名
樓主好波

10k

goal

玩咁大

Yo

Lm走數

留名睇走數

Lm!!!!

走數

等睇食屎狗

支持

施比受，更有福

LM等收錢

留明！

睇黎今次要上水

Im

有眼光，克羅地亞值得晉級。

留名睇找數

屌，樓主戴頭盔無講貨幣

不過睇死樓主連印尼盾都唔會找

垃圾

走數?

派俾我

Lm❤️

劉明

唔好走數

講得出做得到阿

又係呢個走數撚

係咪俾返自己d假acc

派？

有錢開飯了

假膠接實

留名留名
選我選我
甘願做兵

係咪真

留名收錢

水已潛？

10000=10000港幣現金？

我買左克羅地丫主客和無得收錢

好呀 thanks

幾時派

係就快

留名睇派10000舊膠

派俾我ALL IN返克羅地亞決賽

hello

抽我啦抽我啦

人呢

派味

錢呢樓主?

派左？

Lmm

快

又多位手足走數

燈死個英格蘭

綜緩出左三糧夠唔夠錢派呀

英撚

今晚抽

抽我啦 抽我啦

人妖找數先

lm 派未

抽中我please

年輕人有咩動力下驅使你喺哩度等樓主呢？係愛啊定責任啊？

係錢啊!!!

lm~

me

留名支持

lm sin

留名等收錢

派未?

ml

waiting

留名泥清

派左影返張單
造假都造足啲

我同N賓做證 已經收到錢

又係你阿黎耀祥

做假死全家

關黎耀祥咩事🤔🤔

中一

多謝A

.

留名無壞

多謝樓主

hi

Lm 就算唔係派俾我都唔好走數

無錢就拿個閪出黎派拉 想走數啊？

撚佢就有條

佢老母有

多謝樓主
已經收到10000了

多謝樓豬

尾班車

抽左未？

派me

唔知有無份

l m等收錢

抽左

留言 343 及 留言 521 可以去領獎

等派錢
樓主派比我回番5000比你

抽左？

已抽

我呀

🙂

呢到

幫牙泥推爆佢當無事發生

人呢?

Hello

1001

洗版會封 呢條垃圾唔值得大家幫佢

派未？

樓上係狗